話阿爺唔比封關嗰啲，想問點解澳門可以封

點解你阿爺又唔出聲

澳門無封關。武漢無封城。你聽邊個講？人地叫人流管制啊！